[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1975)

?

11c

好彩回到本
成場唔知做乜鳩

岩岩發現自己買左半場波膽 1:0 0:1

開始連自己買過咩都唔知 有冇清係咁